日出康城領凱第九座封區強檢！！

抵撚死 最好全康城死清光

日落康城

夜封康城

康城咁多大陸人
一早要搞鳩佢地啦